世 界 級 滅 火 教 材 ！ ！ ！

學妹
學長

: 學長，為什麼剛進去的時候，你都會射上面？
: 因為射上面 比較安全啊！
: 那進去的時候呢？
:進去的時候，還是會射。
: 那不會有危險嗎...?
: 其實只要進去，都很危險。

進入火場時，務必先以水柱掃射天花板，將可能的掉落物掃除，深入火場時， 水線切勿中斷，注意周圍安全，處處充滿危險。

以為手機壞咗

成件事比你搞彎晒啦

sor lo

Good job bro